有冇ching整Whatsapp kpop閪女人Sticker?

想用

佢啲表情真係好好用 g持

決定投資$100比巴打們制作

就係因為佢

集資

到底有幾多個閪女人
定係每個女團都有一個 ?

yes

通常都係攞三大黎做代表

淨係知娜璉係......
仲有其他閪女人？

YERI JENNIE?

閪女人值得宣傳

幾時有😭

加多200

CHING開個群些牙啦

連登D ONCE9會殺左我

CHING POST張原檔出黎比人自己入WTSAPP就得((好似

我唔識share

巴打開個Wtsapp gp